想問有無黃既傢俬舖

自從知道IKEA係藍之後就已經唔知去邊買好有無好介紹

欣賞你盡避藍店但同價位應該冇

暫時淨係搵到兩間